一人N個你本身冇睇過，但一睇就「嘩屌呢條友咁撚好波嘅」嘅球員

俄羅斯 艾沙雲
之前聽過下話佢喺歐協盃好勁，但第一次睇真係08歐國盃。呢條友完全係用痴撚線嚟形容，踢到120分鐘仲有體力有技術一條友玩殘成隊荷蘭，完全唔明點解27歲先真正成名。

李城 簡迪
之前聽都未聽過，一睇真係屌出聲，真係電兔咁，乜波都搶哂。好記得佢係14號，踢法低調得嚟，又真係好搶眼。

阿記 法比加斯
之前什麼世少盃聯賽盃完全冇睇過，第一次睇佢已經係英超。完全唔似17歲，好冷靜、決定好成熟，好似踢咗廿年職業波咁。雖然呢幾季頹頹地，但無可否認，呢個球員真係天才嚟。

皇馬 奧斯爾
本身冇乜睇德甲，第一次認真睇奧瀟已經喺皇馬。新一代好少有咁優雅嘅中場，技術好好，踢法舒服好睇。同沙皇一樣，本身知佢有名氣，但冇諗過第一次睇俾我感覺已經係有少少施丹味道。

馬體會 迪基亞
第一次睇佢唔係睇全場，而係睇now嘅西甲精華，嗰陣佢仲未係正選，好肯定係啱啱做替工，但真係好撚勁，左飛右撲，當時仲未傳費格遜想買，不過已經好拎犀利，好少年青門將係真係令我記實佢個名。

皇馬 蘇拿利
細個睇佢嗰陣覺得佢好搶眼，又快又有盤扭，入球能力又唔差。但慢慢發現佢無論喺皇馬後期定國米都冇主力打，有啲意外。我心目中其中一位成就理應更高嘅好波之人。

曼城 胡禮菲臘斯
咁多個入面，最失望就係佢。第一次睇佢真係好難忘，好撚快，技術嚟講英人算幾好。嗰陣嘅佢好細個，但好有自信同膽識，對方左閘真係搞佢唔掂。呢十幾年一直都幾鍾意幾留意佢，可能因為心底始終戥佢去錯大球會可惜。

國米 列高巴
呢個另類啲。第一次認識佢，唔係睇比賽，而係玩Winning......佢有幾屈機，打過全盛期Winning嘅巴打一定最清楚。

洛賓

迪拉彭拿

呢個都係，最記得佢喺車第一季傷多過踢，但踢親嘅比賽都好撚勁。

法比 第一場
李天秀 世界杯 去到皇蘇收左皮
杜夫

好撚鍾意佢 我鍾意佢仲多過列基美同雷哥斯達

Anthony Martial

第一次睇佢就係屠阿狗
但嗰陣唔搶眼 而家反而覺得佢好撚勁

唔答 驚自爆

一出佢就4粒

保查華拿路
麥巴比喺摩納哥第一季都好搶眼

阿辛斯奧
奧比歷

Iwobi

仲有卡拉斯高 但去中超

阿妓全隊

第一次睇係喺西布朗
嗰陣都覺得呢個光頭仔幾勁 但冇諗去到費倫fit到有大球會斟

傑志 華杜斯

福仔預備組都無正選

一上左一隊就兩場入四球，又入阿狗又撚曼城

熱刺 迪比利

卡拉斯高

仲有港隊陳俊樂

馬列斯
李城奪冠嗰屆先有留意佢
哇屌佢嗰種人波合一嘅境界真係好耐未見過
嗰季第一次睇佢踢
屌啲高波成日輕輕鬆鬆噉控落嚟仲唔使修正
速度唔係靠硬爆但唔知點解每次都勁敏捷扭過到人
畀啲波其實好過準
根本值得踢大球會
就算之後李城頹同佢畀人屌hea踢
我仍然好欣賞佢
因為佢真係勁撚好波
有佢在場成個進攻都好睇啲

戴亞比

美斯
之前已經聽講過呢條友勁
點知真係咁撚勁

Costa rica joel campbell

cut inside man

18歲時都已經可以撚曼聯、車仔

摩迪
08歐洲國家盃個陣重踢緊國內聯賽
一睇 嘩

當年睇雙紅會,佢入果波睇撚到呆左

Marcos Alonso
當時睇佢踢保頓
覺得佢體能好好，瘋狂後上
之後喺fm借左佢嚟打正選左閘
估唔到幾年後去左車

丙朗，
第一場後備入嚟對保頓，
已經覺得佢好特別，
但估唔到最後成就可以去到咁高

Embiid

鹿島鹿角 柴崎丘

打緊巴素利既沙拉，打歐霸勁撚到癲

第一季啲講波佬已經話呢條友好好扭
但我第一季睇嗰陣
心諗 屌呢條友咁撚獨嘅
第二季就真係好撚勁

沙拉我係第1場係睇佢費倫對熱刺,果陣都覺得佢好波但估唔到勁到而家咁樣

哇屌
識野

巴神 基奧雲高 托禾倫 馬古斯貝治 Joe Hart 細個睇歐國杯U21 覺得佢地幾勁幾有潛力 最後發到圍

愛華頓 阿迪達
球場參與度極大 有技術 閱讀球賽能力好強
長短傳都好準
當時嘅愛華頓死球都交哂俾佢
開前死球前會舉手 示意戰術
個陣 明白咩叫中場指官
仲有 同期喺紐卡素嘅贊拿斯都好有天份同球味
前排好似收咗山

Joe hart幾屆英超金手套都發唔到圍

佐迪艾巴 12年歐國盃決賽
全場跑上跑落 又快 又有突破 成條左路踢晒
佢果時好似仲踢緊華倫西亞

James harden

睇直播對曼城 中場推入中間連過兩個 插花扭過奧達文迪 射死joe hart 睇到我哇哇聲

我果陣覺得佢成就會去到保方果種級數

補返link比大家欣賞

史浩克04時期嘅紐亞
痴線

我承認佢俾哥狗趕走之後嘅發展係失望嘅 回塘得太早，咁但係都叫曾經威過

連加特

華迪

山迪士 尼馬

馬一招
踢左路撚狗咁撚

Ching sick ball
撚狗咁撚

山度士 尼馬

有年德甲揭幕戰拜仁對慕遜加柏 拜仁所有波都俾對面個龍門救哂 之後google就知個龍門叫達史迪根

卡拉斯高 歐聯打皇馬當丹尼路狗咁撚 跟著仲入埋皇馬波 係唔撚知點解要去踢中超 不過聽講好似呢一兩季佢都唔係幾想踢 但果場真係睇到呆撚左

bas dost

世界盃奧斯爾
個陣睇世界盃見佢好勁
個樣又突出
之後個年就去左皇馬

利記 全盛費托
見親佢係禁區都入

杜奧巴
成個黑人戴志偉咁 前中後打哂

2&b

Ronaldinho

英格蘭 奧蘇利雲

連加特，本身冇乜人識
點知外借第一場就大四喜

對眼最凸出

沙拿
睇完真心覺得成個美斯咁
果種靈敏度

美斯,一睇已經有預感係球王料
牙朗都係,啲原地插花再俾人拍甩睇到嘩嘩聲,笑匠接班人

KOBE

川崎 小林悠

對車路士同對曼城都有睇直播
喺禁區右邊跳住舞咁撚azp再燙遠柱網仔嗰球真係痴撚線

美斯同丹尼爾

杉原杏璃
宇都宮

Wright Philips d決定柒到笑
快攻三打二30碼顏射中堅
去咩會都唔會有大作為

丑亞

17歲嘅美斯，細過難得有一次深夜睇西甲，巴塞對阿爾巴塞特，見到初出度嘅美斯，對住人地舞龍咁舞，心諗呢條友咁撚勁

welcome to manchester united!
18歲撚鳩痢

卡斯辛奴，屌佢又扭得又傳得，視野一流，創造力好高，仲要望落去肥肥地又慢，但下盤好穩又撞唔低，又可以一條友改變戰局，雖然佢係傻既
心態決定一切，佢個格正常返小小果陣已經著十號打國家隊，仲要表現好好
如果一開頭似返個正常人唔搞事，我覺得佢會係意大利既美斯

我都係第一時間諗佢
心諗條友咁撚勁既
又快又好扭
點知去中超

火箭pg Francis

美斯 對拜仁

D後衛比佢撚一兩下就過 順過打機

屈福特 Richarlison

費倫 benardeschi

呢個真係天才
盤傳控都一流
雖然係前鋒 但四大核心技術入面 佢射術好似弱少少
但都好撚勁

韋舒亞

使唔使咁多負評 我講摩納哥歐聯贏阿狗嗰場唔搶眼咋喎
去左獌之後係勁喎

費倫近年最鍾意都係Jovetic

雷凱欣

喺mc嗰陣唔覺咁差

麥巴比
條友突破勁又唔獨食
好撚成熟

仲係鏝既米卡李察士

成條右路佢打曬

哥倫比亞 占士洛迪古斯

朗尼, 第一次睇: 嘩!呢條肥仔跑得咁怏

佢定位係輔鋒，個人認為佢係巴治奧之後意大利技術最細膩嘅球員。同類型講天分同觸覺連迪比亞路都比唔上佢，可惜脾氣古怪到連卡比路都鎮唔住
嗰時同托迪夾真係勁到痴線。連迪維基奧都可以餵到肥肥白白

中堅身型 但有速度
走上走落又跑得快嘅韋斯摩根咁

kolodin

俄羅斯對荷蘭
d重炮一球遠過一球，痴九線

harit

呢個真係新messi, 好扭過hazard

第一年著9號個時真係好柒勁 場場實有精華睇到我哇出黎
上年柒左 今年改善番都無第一年咁有靈氣

我都記得高洛甸 遠射痴撚線
但歐國之後收左皮

下面邊個黎

Lingaard
以為係獌狗吹奏的假新星
嘩屌一睇
有速度有拼勁又成日入關鍵球大心臟球王

jason william

迪亞比，出名傷多過踢
不過幾年前有次佢正選出場對利記，踢到拖舟咁

睇返個球真係雞皮都起曬
仲記得朗尼起佢加盟個時問佢係乜水

高路甸係俄超入過車身抽射

羅賓奴
06世界盃熱身賽睇點解呢個黃毛小子啲腳法勁到咁

金塊Jokic
D pass highlight好J到

Walker 之前黎香港開始留意佢 又大隻又快又有助攻 包位都算快 真係好撚勁

無

但本身睇過好多次
一睇都依然會話「嘩屌呢條友真係好撚勁」就有一個

美斯

賓特拿

外借回收第一季真係幾令人期待
嗰陣鍾意佢多過雞腳

達斯拿

駁唔到

有村架純

Bryan Ruiz

Arteta

車仔棄將s

我

出半成水準已經幫到伯仙尼上國家隊踢埋大會

卡拉斯高
迪布尼
杜格拉斯哥斯達（一野就過到你 ）

卡蘇拿

係咪09u21歐國盃
亞視播
個屆最搶係奧燒
個時袁文傑係咁讚佢 估唔到黎到阿狗之後文傑反燒

本身冇睇過 比人吹到好勁
一睇就 屌咁撚廢

費托 係馬體聽左個名好耐
去到利記對車仔一個爆入禁區射遠柱先覺佢真係好撚勁

奧燒果屆u21歐國盃
原本諗住睇馬連，睇睇下先發現奧燒呢個後生仔咁勁既
後尾半隊德國u21都係而家大國腳

奧斯爾係廢物

都唔明呢條垃圾點解比人吹棒得咁緊要

冇歐沖？

係 不過我冇睇德國 冇記錯英格蘭有禾仔同艾邦拉賀 兩個都得個快字

迪布尼
條友真係痴孖根 中場黎講好全能

我妻同學我老婆 你好撚煩呀

史尼達
第一季打皇馬果陣已經勁撚到仆街

細哨
細個少睇波，
第一次認真睇就係3R
果陣聽過大哨李華度
但d人話3R好勁，
跟住一睇，18歲細哨都已經好癲

近呢兩年應該係rashford
無啦啦畀v92捉上黎打歐霸 仲要首回合輸咗
點知入兩球仲要兩球都係幾靚既走位
再之後個場英超入阿狗兩球

洛賓(車路士)

第一次見有球員可以真係企死邊線
每次一拎波 唔理企緊響人哋半場定自己後場
就耷低頭起勢推 但對面隻閘永遠都只能無奈咁一路望住佢一路向後退
邊個夠膽上去搶就100%俾洛賓扭過然後食塵
可惜場場得60分鐘貨仔

摩迪(熱刺)

果時隊熱刺成隊由前鋒到後場
幾乎清一色無腦英撚+非洲力架
仲要個教練成日坐場邊訓著覺
但呢條友可以靠住自己嘅傳球同企位
將一班波牛統合到進退有度
所有波入禁區前都係交晒佢一個人發辦
未見過一個球員將「中場指揮官」呢個角色演譯得咁完美
仲因為佢追咗一年熱狗

最近果個係包皮

黃威

教練成日坐場邊訓著覺

最記得係joe hart喺曼城，救完波展露自信嘅笑容

車仔時期既洛賓,我夠膽講睇咁多年波都冇見過咁快既人
快到唔似正常人,開左外掛咁
真係睇到打晒J,不過就係可能太快人體根本承受唔到咁快速度,所以好易傷
好可惜踢一場傷幾場咁,去到皇馬已經冇晒車仔既速度
去左拜仁就冇睇過了

華拉尼
好似18,9歲正選打疤，一啲都唔怯場

足球撚第一次睇到籃波個咖哩打final,好似game 1, 完全唔打籃波，更加唔識佢，睇到遠距離射親都入

Sterling

So7, 有排狂入波 ，就算人mark 死都揾到位入， 又半場射入， 又一個幾， 就係跣走冠軍果季

Kroos

痴撚線 過中圈少少就起腳直飛死角
雖然唔入但係已經嚇到雲達沙一額汗

完封條矮仔

洛賓無睇

摩迪同你睇既一樣
真係成班無腦英撚+力架
有佢真係打高幾班波
連接晒前中後場
之後黎左vdv同柏加幫手打理攻中防中
佢可以專心控制節奏分波
加埋bale爆發
再升多班波 一打歐聯就入8強
當年去皇馬比人話水貨
我心諗遲啲你班友肯定當佢係寶
結果依家直頭公認世界top3中場

夏格維斯 想緊點解有英格蘭球員外流
跟住04歐國盃對葡萄牙 嘩屌 輸波都mvp

蘇亞雷斯 本身以為佢淨係識咬人

小學雞入四粒同 入巴塞個兩場

佢係少有個帶波妹下妹下唔會柒既人
睇佢變速變向真係享受黎

Admin
可唔可以單獨搬呢個reply去玩具台

Sane 歐聯對鍠

沙維治
華朗

Salah
成日聽乜國美斯
2,3年後多數都不知所跡
點知埃及美斯又真係幾好波

小學雞同2010WC既科蘭

Ribery
Zaha
沙皇
我個名

Hi

列基美

奧高查
蘇蘭奴
古迪
唔係陣中最出名 但有佢地係度好好踢

韋拿

Aguero
轉去曼城之前都出名
但真心無咩睇過佢踢波
到佢轉去英超
第一場對雞湯就勁到仆街
2入球1助攻
走位靈活
粒波好似膠水咁點都lur唔甩

之後季季傷都好
都入勁多波

但唔知點解國家隊咁廢

古治
細個睇無記荷甲精華就係睇佢 好鬼屈 由中場派牌到落底爆中路入波死球乜都屈晒 睇佢踢荷甲以大人同小朋友踢波 但去到英超都只可以當半工兵右翼 差距有無咁大

摩迪
歐國現場就係痴線 現場睇先知佢對腳快燃到由控到修正到長傳唔駛一秒咁
唔理準繩度只係模仿佢做既野都做唔到

雲加

迪布尼

比比

美斯

因為細哨中意左巴塞，但去到細哨後半期先開始場場睇直播，果陣細哨有場助攻比美斯入左吹越位，之後再複製多球好相似嘅波美斯入左，之後美斯沖埋去跳上細哨身上慶祝，我已經感覺到美斯已經係細哨接班人同會之後帶領巴塞嘅英雄！

恆大 高拉特
前兩年真係屌打亞洲所有後衛

joe Cole ,聽人講糟糕糟糕以為好廢，點知勁到仆街！

最記得係有年世盃對科特迪瓦果下單刀 快撚到 好似係06世盃

julian draxler第一次睇仲係史浩克，個時真係好勁，依家無晒盤扭

J蒙迪路 踢雞湯果個
有場波對車仔爆到伊雲奴域傻左

美斯
有個朋友係阿妓死忠(而家都係),
當年(12年前上下)係網吧打機咁啱播緊西甲,
跟住佢睇左一陣, 然後講左句：「我聽D人話巴塞個個美斯好勁, 但我估唔到原來係咁撚勁。」

Anthony Modeste
明明喺布力般好撚廢 上季喺科隆好撚勁

Karamoh
第一場聯賽後備入替就玩到隊面兩件紅左
第一場正選就交左球靚key pass
忍住到力傳去底線，但又唔出界
之後又不斷爆9對面個左閘
下半場來多球世界波幫垃圾國米贏2:1

同丙朗第一場上場一樣
你知佢終非池中物
可惜踢國米

利申，國米fans

Sane
今季真一次聽
本身以為得個快字
點知早兩場對妓一個撚幾個睇到我

國米借去西咸個 Jao Mario
上屆摩納哥麥巴比
第一次睇耶穌
仲係短頭髮嘅比爾連
仲喺車仔嘅Solanke
車仔時期舒爾尼

瀨屎迪亞拉

後場搶完波會攻埋上去
又上腳, 其實幾好波

就係on9太鐘意攻 一失控球後邊就仆街

占士洛迪古斯

btw唔成名前已經有新C朗呢個朵
估唔到而家已經變成世界第一攻中

洛賓
哥利斯馬
朗拿度

你世界第一岸鳩

Curry

你全家不得好死

義和碑，第一場睇佢係前年足總盃對廢隊

贊堅臣 第一場熱身賽已經入世界波

愛斯賓奴o既達蒙度
強姦巴塞o既男人

古天奴
好有小白既影子

世界盃嗰時嘅奧燒

卡蘇拿 most underrated 傳扭控射樣樣得 如果跟哥帥一定係施華二號 可惜跟錯左爺爺

唔知邊個黎

狼堡時期嘅迪布尼
已經好成熟 傳中直線都好毒好急勁
去到曼城之後更加進步
真心覺得近代最強playmaker

佢已經無做playmaker
而家係box to box

列高巴第一場踢國米真係嚇一跳

勁撚到兩球世界波

無記錯果場都係大哨第一場

你啱 喺曼城佢cover晒咁滯
點都好 Box to box都打得咁好 真心好鐘意佢
利申 猁

Tim duncan

基羅拿華斯

馬體會2014攞西甲嗰年，最後幾週有一場對有拿華斯嘅利雲特，攻足成場，全部波都俾佢救曬出黎，搞到馬體會差啲俾巴塞追到；嗰陣睇完都唔知佢係邊個，係佢踢世界盃，帶哥斯達黎加入八強先識佢

無記錯佢係當季西甲最佳門將

如果係費sir教佢就好了

當時打攻中勁撚到仆街
防反比個波佢又護得好
又可以自己射，一係就傳
唔會妹下妹下

包皮
年齡同球技完全唔搭
扭波過人出波走位
樣樣都有
睇到嚇親

KDB都係一睇就好亮眼嘅球員
當年響車同奧斯卡世三同場踢過一兩場
三個好有進攻天賦球員互相配合
真係勁好J 當中KDB仲要係主動走位配合果個
果時已經覺得摩佬賣佢真係on99

06世界杯 路斯基
之前聽都未聽過

Messi

第一次睇全場好似係08 歐聯4強對獌
之前聽過佢勁, 但未見過有人扭波可以勁到咁, 淨係假身+ 推波已經扭到無人守到佢咁滯

最記得呢球, 未見過有人扭過晒成個人但守果個腳都未出到

saul對拜有球美斯上身

Bryan ruiz

daniel fonseca

bryan ruiz 世界級護波

messi 16歲
c朗@sporting vs man utd
保方 18歲 柏爾馬初出道

俄羅斯對荷蘭果場其實都係vds代表作，雖然最尾輸左，不過果場佢左飛右撲勁到

識貨

巴打睇佢邊個時期既波

真 比個on9會員影響 一直以為係死廢柴 2&b之流

點知今年一睇 勁到

神探港毒之父

美欺
舊年先開始睇佢

又互含

歐偉倫

仲有Nani
開頭以為佢吹大左，點知左右開弓又得，又扭得又快，果年睇佢好似響英超做左助攻王
個樣成個道友咁，點知入左波之後除3嚇撚死人 咁撚大隻既

佢唔係壞腦既話絕對係世界級翼鋒，有身形有技術有速度，單刀都好穩陣下

占士世界盃

son
果陣仲踢緊利華
佢一個人入四球 我
仲要係亞洲人 可惜果場對面都入四球

馬列斯真係好撚勁

以前熱狗個泰拉拔

龍仔

Iwob
由佢青訓已經開始睇好佢

U21世界杯 阿古路 泰亞高艾簡達拿

哥利斯馬

記得有場後備入替好撚勁，細細粒又靈活

點知俾英人連儂搶左個培訓位

之後跟qpr升班見番，大隻左咁撚多又慢左咁多

盧卡古
助攻好勁 睇到嘩嘩聲

Mbappe

真心 Jesse Lingard

sane
推一腳沒已經知攔佢唔到，又大步又快

Stojkovic

查明夏

賓艾化

認真你檢討下啦
個球員明明踢得唔錯
但因為你 連登仔唔想認同佢

moussa sissoko
黎英超第一次主場上陣
入兩球幫紐卡素絕殺反勝車仔
又大隻又快又有體能
成個韋拉咁
最記得跑大半場硬爆a cole再射門

嗰時心諗3m過黎咁撚勁

不過依家提呢個名成班紐迷熱迷會遮住半邊咀笑

拿波里

04中場 摩洛哥人

仲諗住入黎打自己個名

以為自己好好笑 ？

Sane
第一次睇佢係史浩克04歐聯對皇馬入左球遠射好撚靚

第一次睇佢係德甲
嗰陣已經傳mc巴塞想要
但可能冇態 嗰場好撚廢
而家睇多咗先知原來佢咁撚勁

法卡奧
當時球譠得2條友 美斯 C朗
第一次睇法卡奧, 真係覺得佢好勁
踼波非常有腦, 又識走位, 速度快而且射術好

第一次睇佢係2014世界盃 記得佢有波入

唔係壞腦既話quaresma仲勁

有機會了

兩個都係硬件一流 但個腦仲係windows 98

真世三

lin嘅波底只可以打反擊
但成班撚屌西到連反擊都打唔到
所以無機會發揮

我會揀santa cruz
係拜仁出道,好後生已經打世界杯
之後係布力般超勁
可惜之後好多傷

法卡奧 左右開弓 射親都世界波
科蘭又係咁 一腳 就做瓜你

但兩個英超落差太大

佢真係比球壇人士嚴重underrate
而家先得70k salary

美斯
作為皇迷第一季見佢
已經知未來十幾年皇馬都要對大魔王

橫空降世既可怕只係次於巴西朗拿度

賓施馬
平時無睇過波
有個fd叫我睇皇馬打馬體
我心諗都係睇下c朗
點知條光頭仔成個施丹咁
底線一扭三
自此之後我就認定佢喺世界第一中鋒

nani 出走咗之後有進步嘅

不過30歲都冇進步就死得

只記得佢幫c朗補腳

西班牙盃決賽完封小花

上季浦和紅鑽個關根貴大
不過去左德國完全無波踢

08 euro 成隊russia
但之後都無乜邊個一路keep到
艾沙雲都係踢多一兩季就收左皮
如果用個屆隊波打今年世界盃真係有機做黑馬

本身冇睇過，一睇就「嘩屌呢條友咁撚好波嘅」 一定係吳日言 睇完黃金蝦之後我明了

Marin

Mvila